郭文貴講嘢信唔信得過？

雖然好想班狗同林鄭佢哋死
但咁樣大爆發香港都會好嚴峻

信郭文貴一成
對眼肯定失明

條友可能驚甴共平派人去美國滅佢口(佢暫時應該安全，因為佢身在武肺爆到七彩嘅紐約)，所以久唔久要發表偉論，向大家報平安

冇一次中囉

自己諗

我睇左堆反共海外華人一排咁
1. 佢堆人又真係有D料爆倒出黎既, 但係任何消息D數字都有D誇張
2. 班網上反共海外華人近排內鬥緊, 者係比中共攪緊啦, 究竟邊堆係鬼邊堆唔係就未知
3. 佢部份D支持者講野有種 "大媽跟隨大師" "鐘意用口號式詞彙" 既感覺
4. 條友咁有錢但係有會叫人捐錢

就算佢講中一成，都係喜訊

佢好似話共產黨今年唔倒台佢跳樓
如果下年共產黨同佢都仲係度 佢就即係信唔過

者係有次我REPLY類似講句 "有無咁多呀?", 然後佢D FANS 會咁樣屌我
"你也是我們爆料革命的敵人嗎? 即管質疑郭先生, 我們一定打倒你這個偽類"

D用詞怪怪地咁

之前又話咩 2月29日會發生大事, 吹到呢, 之後乜事都無

燈，吹